應承我由今晚開始 晚晚9點準時鳩叫

鳩叫 0成本 但係可以提醒身邊手足一直係大家身邊
將革命帶入生活
721 係禁忌 更加要大大聲 721 唔見人

721 係禁忌 更加要大大聲 721 唔見人

和你叫

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

和你叫 721 唔見人

我要同大家講聖誕節快樂

推

又十點又九點

推
雖然應該都無咩人響應 呢個月間唔中10點都有嗌一兩句 不過仍然無人應

應承我由12月23日開始 連續3個星期一，中午12點準時去稅局

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

依家7點幾

大家平時幾點訓